- Megkérdezni őket, hogy miről kapnak értesítést (JPorta feladatjavítás)
- Felhívni a figyelmüket, hogy a memóriahibák felkutatására nem memtrace hanem address sanitizer a megoldás
- CMake-es laborok: https://github.com/bodand/prog2-lab-beta/releases/tag/v1.2.1
